屌你FIFA,曼聯成班跑狗

有冇咁爆得呀
前面幾個拉都拉唔住,盧卡古都咁快
FIFA又overrate曼

Mma

咁多獌狗fans
整得太真會少好多收入

想升D1打season 一係用曼 一係用皇
燒味 跑狗 突破 身位硬衝 遠射 咩都有
好屈機

用其他隊你技術要高半班 唔係無咩可能贏呢2隊

所以話fifa唔真實